Tulli ette Peter Kübar nink kaebas et tema om kartofli adra Daniel Glaasmanni palwe pääle August Andersoni läbbi Glaasmannil saatnud ja nüüd ei antawat tagasi.
Otsus
Daniel Glaasmann ses 25das Nowembris ettetallitata.
